必須認清事實，中共=納綷

我地要認清中共的真面目，就要用最邪惡既諗法去推估中共會做D乜，而世界上最邪惡既政權就係納綷德國，大家唔好以為係同緊共產主義對抗，其實大家係對抗緊法西斯/ 納綷主義，而共產黨（唔只限中國）之所以冇比人話係法西斯，係因為二戰果時，蘇聯係盟軍，用人海戰術去打納綷。如果有去開大陸軍事論壇，網頁望過，都可以搵到唔少歌頌德軍既文，納綷德國同納綷中國有幾似，小弟整左幾張圖。

有大陸人高舉 One China 圖冇 ? 仲有大陸人喺加拿大行 88 禮 gif 圖。

只有咁樣外國人先會青

#Chinazi
#Xitler

推

Push

Pushshshshshshsh

中共殺嘅人點會少過納粹
所以係比nazis更邪惡

要有中國人喺加拿大到舉納粹禮嘅相會好啲
外國人對呢啲好敏感

中國係法西斯，但絕對唔係納粹納粹反共、佢地屠殺既係主要係猶太人
共產黨對外國只識尻UP 只係由建黨後一直屠殺左中國人成百年